[健康] iherb產品討論

續以上2個POST

整合其他巴絲買開有：
沖涼皂，洗頭水，健身奶粉，化妝掃，護眼，護肝

拋磚，自己買過有以下
翻兜再買：
蜂膠 Propolis－Immune system 尤其飛滋，瘡唇
Vitamine B－食完先返工返學會無咁眼訓
奇亞籽－出去PRET食好貴，自己屋企整
褪黑色素－訓覺荷爾蒙，輪更工作／Jet lag好有用
非洲黑皂

可一不可再：
Royal jelly－唔知有咩用
Maca－聲稱對男女reproductive system 都有好處，但食左2樽唔知有咩分別
Tummy butter－for 肥仔／大肚婆啲橙皮紋，無效

而家free shipping要求上調左，唔知仲有咩好買，求其他巴絲推介

唔止運費果度，連loyalty credit都由10減一半得5%

free shipping 係咪得順豐先有??

Btw 可唔可以簡順豐站拎貨架？

買咗膠囊蜂膠
好硬 好難吞

可以直頭寄去順豐站

如果買肌肉奶粉係iherb買定bcshop個d買平d?
我見iherb買om whey protein除番開同我去買鮮奶差唔多價錢

iherb for sure 有free shipping & promotional code/referral code 有9折

佢送埋去你屋企喎做咩想自取呀？

好臭先係重點但有用

係
可唔可以整爆佢食？
你食完覺得有咩用？

洗衣球幾方便
south of france番梘買黎代替洗手液 幾好 又平

屋企唔係成日有人 同送上門應該慢過你自己去拎

Lm

早排買咗支接骨木花果漿
可以增強抵抗力
食完好似真係少咗d鼻水
海鹽杏仁朱古力 少甜幾好食

我返工on shift 有時唔夠訓就飛滋唇瘡暗瘡出晒嚟，覺得食左之後減少左以上情況，even 就嚟發出嚟都可以禁返低

睇地區，有啲地方送去門市再派件，我住個度就派件無人收先上門市

尋晚又落左單
買左flax oil, shake bottle, propolis, CLA, Avalon & madre labs 洗頭水

星期日買 sf今日到
買左8樽頭髮健康食品同2樽女性維他命先600幾
香港成百幾蚊樽

係咪得信用卡付款?

我個code LAW7728

有paypal呀
如果巴打第一次買，除左首單既promo code之外，唔介意益埋我可以落埋我個reward code，可以on top再9折，我亦會收到你張單總額既10%做獎勵
我個code係FRN857

頭髮健康係咩成份呀？

有無好野介紹解決便秘
飲好多水食多菜有食生果都係便秘

椰子油 raw honey 奇亞籽 阿麻子油丸 長期買的

頭髮我買過maxi hair 粒藥好大粒好難吞
你買邊隻？

買過隻nature's way b-50 complex 好平！$60/100粒，又買過隻

好香，好舒服，15毫升都係$80

以後維他命都唔出街買

propolis大家買開咩牌子

依家Iherb好似改左制度 第一次買既新客無得用code了

個洗衣球洗得乾唔乾淨架？

我見佢仲係咁prompt 首單減usd $5，應該ok?
referral 一定得 減得仲多 一齊fat fat

留名

乾淨呀 陣味幾自然 唔攻鼻
佢好在唔怕爆唔怕潮濕，我去旅行帶左幾粒去民宿洗衫

益生菌

Now food

我朋友試過我個code唔得

本身用開759 $40蚊個隻
下次試下呢隻先

買過維他命同omega3
想問South of France舊梘會唔會洗到皮膚太乾 非洲黑梘都好似唔錯 點揀

非洲黑梘洗完好舒服
之前買過啲羊奶皂洗完都好乾，而家唔會
兩個人早晚用，加埋起泡網，成個月後舊梘無細過

佢d維他命抵唔抵？

抵過香港好多

食緊呢隻益生菌

除左買supplement, protein, skincare, iHerb d snacks都好正
尤其係朱古力
仲有nuts and dried fruit

thanks

食緊呢隻DMAE加強專注力同埋記憶力

食咗兩個星期開始有d效果

佢仲有隻chilies都好好食
同埋endangered species 嘅dark chocolate 都好得

永遠都有入信呢啲supplement有效

iherb 唔介意可以用我呢個code：VAN6014
同SAVE2017（第一次買先有用） 兩個可以同時用

未買過 但發貨快唔快

快 星期二夜晚買 星期六已經收到

其實佢d野咁平咁襟用真係好難meet free shipping囉
不如住得近既開團夾單啦，有時有少少野想買見到個shipping cost就唔開胃

我想買唔到$470夾硬買會買好多朱古力但又唔想食咁多零食

我通常買洗頭水、洗潔精、沐浴露 supplement就隔2-3個月先食完再買

DMAE 好似無乜用
唔知巴打你有無試過食 Bacopa ?
都係加強專注力同埋記憶力既 supplement

Bacopa 對 memory 既 effect 係 positivly notable
不過唔知對一般成年人有無用

想朝早提神但唔想飲咁多咖啡，呢隻會唔會有幫助

依加好似一買完就冇可能後追咁 洗潔精沐浴露洗頭水個類其實有d鋪仲平過iherb買 好似Jason Natural咁taste好多都平過iherb, 另外有d organic brand樓上鋪都平過上網買

可以add我tg sevalnt
我都成日買

有冇D咩食左訓得好D 近排成日訓下醒下 訓下醒下咁

5-HTP 助眠

訓覺咁重要，我諗搵到原因broken sleep好過你依賴其他物質
真係想暫時性有啲協助就試下紅棗元肉落滾水，焗一焗佢再飲，睇下有無用

識貨
仲有隻GABA

口服GABA難以穿透blood brain barrier，不能達到大腦抑制中樞作用

可以話GABA無法改善睡眠質素

我食完覺得改善都幾明題 原來得安慰劑效應

你邊一隻牌子GABA，因為有其他成份（例如Vitamin B6 可以鬆弛神經）

neuro 巴打

now foods 有B6
食完5htp有咩感覺？

之前未加價330先free shipping都勉強買到
而家要470諗到頭都大

請問有冇邊隻牌子介紹？ 第一次買
同埋有冇人可以同我夾 好少買到咁多

唔該

有冇健身奶粉同去肥仔紋既野介紹？

[url]Check out this product I found on . Optional("Optimum Nutrition, Gold Standard, 100% Whey, Double Rich Chocolate, 5 lbs (2,27 kg)")

Whey protein isolates
做緊9折，仲有好多味道

Thanks bro

有咩零食推介

Chocolate!!
Chocolove and endangered species 呢兩個牌子都好好食（只食dark chocolate）

另外仲有made in nature d dried fruit 都不錯
同埋係IHerb 買blue diamond d 脆餅都比較平

淨係想買啲朱古力但買唔到免運
買400幾蚊朱古力會肥死

4日前落單，岩岩6點到左貨

同你一樣，d朱古力終於到

買左咩?share 下
我今朝都落左單等收貨

我上次買嘅

買洗頭水個d都唔錯 d椰子味洗頭水護髮素髮尾油好正

貨到，用埋

Avalon 洗頭水，好香 有啲coriander seed 既感覺
誠哥賣$99，呢度買$54
另外仲買左支madre labs 洗頭水，不過未試

仲有呢個叫CLA
聲稱可以減脂，增lean muscle，不過淨係第一日食，未知結果

其餘都係翻兜propolis & royal jelly, 買多個protein shake bottle 湊免運
仲買左支flax oil 諗住人狗共享，不過未試 所以唔報告住

唔介意架話，落單前加我referral code FRN857 你全單on top 再有9折，我又會收到你張單既10% 做credit

太瘦食極唔肥 有咩supplement可以幫助吸收
或者改善下 可以肥d

講多啲
平時食幾多？食啲咩多？有無做運動？
去廁所去得好唔好？
如果係消化不良令到吸收唔好就可以食probiotics
如果係intake唔夠，又有做運動，可以飲

未打完
可以飲gainer
如果係消化系統成個都差就睇中醫啦
如果只係食唔岩食物就食多啲蛋白質同carbs啦

買左probiotics
maxihair
coconut oil
非洲黑梘
箭牌，avalon洗頭水，平好多
chocolove朱古力

有冇巴絲食開probiotics，幾耐會見效

食probiotics一個星期 腸胃好咗，唔會便秘

魚油好抵買

沖涼液邊隻好用

唔試soap? 非洲黑梘

買頭髮急急長o既箭牌勁平
已經回購o左幾次

grandpa's acne treatment soap好好用
我心口成日生暗瘡
用o左之後已經冇乜生

食物會買3色quinoa
crown prince o既煙蠔罐頭

skincare買過eye gel, cleansing foam, face serum, 水份mask, eye mask
對我o黎講大部份都麻麻地
好似冇乜用

其他o野仲有aveeno body lotion同body wash
hand wash等等

洗衣液, 洗地水o個d買o左未用
o岩o岩落單買天然o既洗潔精
因為我隻貓對化學o野敏感
試下用天然洗潔精洗佢d水兜糧兜

係咪咁正

利申：由細到大都用沖涼液，唔識用soap

probiotics你地買邊隻同食開幾多億

順豐慢到星期一係洛杉磯裝車到而家都未有任何更新

食緊呢隻，包裝合理唔易受外界影響

推薦一個網俾大家參考下

入面有唔同supplement牌子既質素同營養價值rankings
上reddit都見到唔少人用呢個網 應該無收錢做假

黑皂真好用？

背脊生暗瘡

我用過冇用 應該睇人
反而松焦油ok

乾淨得嚟唔會太乾
用過既soap由lush到香港手工皂到iherb黑梘，洗面洗身洗頭都係soap
去muji買個起泡網，輕輕捽一捽舊梘就擺返低，之後狂搓個網就可以沖到涼
一舊梘一條友用，可以用幾個月

不過用soap 唔會有香味留低，沖完涼無香噴噴個種感覺
有時我臨訓想香啲先會用返aesop shower gel
佢個隻coriander seed 味真係好正 不過好貴
市面又唔見其他product有呢隻味

褪黑色素初試買幾mg好?

Melatonin: 3 mg (timed release may be better for somepatients)

3mg 搣一半食
一樣達到訓覺效果
但我試過長期食3mg 結果晚晚發惡夢
最後titrate down to 1.5mg 效果依舊，又無副作用

美國國家衛生院的老化中心曾警告：褪黑激素可能會引起白天意識不清，昏睡，第二天起床後頭痛。此外，也不排除有惡夢、頭痛、早晨體力不佳、情緒低落等影響。

平過香港勁多 香港細細支$88 iherb大大支$51 香港d代理食水好深

要空肚食？
通常要食完幾耐先好食早餐？

臨睡前30分鐘

收到，唔該bro

美國公司都打手你都知好平，自然多人買
香港去藥房買大陸造腦白金最平都$1一粒
上網買$40 有100粒美國造

加左價之後就無買啦

之前就話平

大陸廠連GMP都唔知有冇

更何況美國廠行緊比GMP更高標準嘅cGMP

仲有冇d 咩類似chia seed呢d super foods 推介

Kale, quiona

KIND Bars, Nuts & Spices, Caramel Almond & Sea Salt 好味!

有冇人試過turmeric

之前買過Chlorophyll 食 啲屎綠色
好似係有排毒作用 但食左一樽都覺得冇咩用

利申 食膠囊

有冇人試過？

蔬菜大把Chlorophyll

冇必要買呢類保健食品

大家點睇 nootropics (益智藥)

natural nootropics？

side effects 較低，可長期服食

巴打食開邊隻? 我食開DMAE CAPS, PS100, L-Thanine 同埋caffenie pills

DMAE Vinpocetine Huperzine A Ginkgo biloba

Ginkgo biloba
巴打建唔建議中學生食?
因為就快要考DSE

唔建議食 ，Ginkgo bilob祇係促進腦部血液循環，令你短時間內思維較清晰

中學生應該食 DMAE & Phosphatidylserine 有助提升記憶力

leave name

有無醫濕疹產品介紹

Aveeno Eczema Therapy真心好用，wash同cream都好用，冇類固醇(不過佢隻anti-itch cream有1%)，我連塊面敏感都係用佢好快冇事

iHerb買Aveeno平過萬寧好多仲有Cerave都平好多又多啲款，呢個brand外國都好多人讚

Btw有冇人用開Andalou Naturals嘅洗頭水護髮素啱啱訂咗啲

第一次買，想問係咪入code有折？
有巴絲可以比個code我嗎

一直用開，未用佢之前用Avalon organics
我覺得佢好用過Avalon organics
不過真係要配護髮素，都幾乾下

維他命可唔可以同蜂膠一齊食

巴打你每朝食幾多粒呢d pills
我食3粒已經覺得好多

我自己有vit B + 蜂膠 + 蜂王漿一齊食

唔明點解myprotein whey isolate 會係protein 版第1 近排買左飲緊，shake 完成2吋白泡係面，點飲 隔多一陣先變返液體，係咪要我飲淨D 泡等半個鐘先飲埋

Thx 巴打

巴打有無試過 Bacopa?
外國都幾多人食

咁我放心買了

成日都好倦訓唔夠咁 本身食緊dhc b 雜， 巴打有無產品推介

冇食過，

Bacopa 睇資料話要食兩個月先見效

係咪 sleep quality 好差

夜晚食B雜？

你用咩系列

5 6 粒

其實referral code點先用到，佢成日自動幫我扣loyalty credit

想要提升專注力 可以學樓上個位ching食 L-Thanine 同埋 caffenie

藥效維持大約兩個鐘，每隔四個鐘食一次藥

終於買到

Amway 仲好

間唔中有買 supplement

試緊呢隻 collagen, 未知有冇用

有咩食咗皮膚會好啲？

有冇人會定期買野？我自己買得唔多成日要俾運費
tg: janxjan

利申：絲

DMAE Phosphatidylserine bacopa
呢幾隻有冇巴打食過包膠？邊隻好

我都想問 呢兩日生咗兩粒暗瘡，仲要左右對稱咁生
突然間覺得好絕望

食嗮全部

不過長期食 bacopa 有喪失性慾同不育嘅風險，唔適合後生仔食
----------------------------

睇下呢度個med student夠嗮癲

Daily:
-Spark Energy Drink from Advocare (1-3 scoops per day) -- ....tive/A2094.aspx
(contains a lot of caffeine, choline, and other vitamins that are very common to this forum)
-Fish Oil (1100mg, extended release)
(make sure it's chetelated for mercury, and cod liver oil is best, but spendy.)
-Piracetam 800mg per 4.5 hours, 3 times per day.

Intense Days:
-All the above.
-L-Glutamine 1-5g added to Spark (will experiment)
-Ginkgo Extended Release -- 120mg, per 6 hours, twice a day.
-L-Theanine, 100mg as needed if feeling impending Ginkgo crash or too jittery.

Exam Days:
-All the Above
... then immediately before test...
-Vinpocetine 10 mg
-Huperzine A 100 mcg

Nighttime:
- 0.2g Cannabis sativa, vaporized via Volcano, or in olive oil tincture.
- 100 mg 5-HTP and Valarian Root 20mg if feeling burnt out and desiring a nice long sleep.
- Acetyl-L-carnatine + Propionyl-L-carnatine (Acetyl-L-carnatine may actually result in some restless legs, hyper-motor activity in some people.)

成日見你quote d neuro 嘢，你係med student?

reddit?

冇追post

有冇人買褪黑激素?
想夾/跟單
唔想比運費

網係邊買

我用mujj起泡網
覺得阿源既沖涼手套好似都幾好

Muji係咪間間都有 放係化妝位？

想增強記憶力同反應力買邊隻好？
之前成日夜訓唔夠訓搞到腦功能差晒
記性同轉數慢左好多

食返幾個月 lecithin & fish oil 可能有改善

分享下我買開既野
life extension靈芝精華, 呢隻寫明有破壁孢子成份，另外iherb都有cs4但係未買過，一定平過香港
coromega omega-3, 呢隻聲稱吸收能力係高普通魚油丸幾百倍
Crystal body foot deodorant spray, 腳痕甩皮除臭噴一星期見效，平過樂膚舒一大半，一枝夠用2-3個月

朱古力係常識，seasalt almond dark chocolate

其他大路supplement唔講喇

追post睇到好多人想買褪黑激素/Melatonin
個人經驗食1mg已經好夠 jet lag真係太嚴重先食兩粒
同埋聽人講食得多 會有依賴性

Argan stem cell
我頭髮好長，用左佢甩少左

我買咗Moisture Rich同Sunflower & Citrus各一set諗咗好耐唔知買邊隻索性買晒本身冇乜甩頭髮所以冇考慮你嗰隻

我油頭+頭髮幼 所以argan stem cell好啱我
moisture rich啱乾性
Citrus個隻我都買左枝但未開黎試

shampoo 試過Avalon同Acure
Acure organic好用d
藍色for fine hair果隻回購過幾次

依家有首單9折？
巴打
我入左你個code 好似唔見有折

有咩對去暗瘡印同凹痕好嫁？

我髮根油髮尾乾好濕鳩但我有時覺得我未必真係油頭，可能只係用太多化學shampoo

Acure有冇用過橙色

melatonin唔係BZD安眠藥，冇依賴性問題

反而要考慮 tolerance問題，食得耐會冇效

買左隻Nature's Way, Alive! Once Daily, Men's Multi-Vitamin, 60 Tablets
想問下好唔好,好鬼大粒 ,其實應該幾時食
我LUNCH後半個鐘左右食,第一日,變左螢光尿

仲有隻Desert Essence, Tea Tree Replenishing Shampoo
屋企人話個頭仲係油

vitamin B2 劑量高，尿黃好正常

全部試晒
for oil hair果隻都唔會乾
橙色我幼頭髮有少少塌

你咁樣 去有機鋪頭買茶仔粉好過
包去頭油

唔知點解得橙色有大支裝

點用㗎我見iHerb有啲shampoo bar都好似話洗得好乾淨

另外一提藥房有piracetam賣 唔怕死可以一試 呢隻藥係外國最早期流行嘅 smart drug

我想問有冇telegram gp開左架？

新開個tg group

5htp 當安眠藥食得唔得

同melatonin一樣只可短期服用

5htp可以紓緩mild depression，最適合因抑鬱情緒引致的失眠

有冇補充鐵質既supplement 推介？

男人補鐵？

Propolis同Vitamin B有無推介

同求
仲有zinc

同求，想改善暗瘡同印

我買咗women個隻 總之唔好瞓之前食
食咗幾日先有睇到佢有加啲興奮劑，搞到瞓得麻麻地
今日改返朝早食，食完會精神啲

有冇人食過astaxanthin

我食咗兩個月好似冇乜效果

食完L-Carnitine覺得無用
轉食CLA一樣未有效果出現

要配合運動先可減肥

我都有食L-carnitine
做運動前食500mg覺得冇咁快攰，好似真係有用咁
你覺得點樣冇用法？同CLA 有咩分別？

女人專用probiotics預防陰道念珠菌感染

我用玫瑰果油mix cream 搽面後 d 印淡左d
下次想試沙棘

Rosehip oil 可淡斑/印
早排天氣乾用jojoba oil mix cream
沙棘油好橙，唔敢用落面

無食過呢兩隻，食緊ketone
運動前半小時食一粒，感覺heart rate 上得快左
仲買左carb intercept, green tea extract and Cambogia 不過未開始試

想買野..有冇人教點樣有折
開頭睇好似有兩個code可以折?

覆我果個即刻用佢個code

好似work wor..
而家買野先

有冇人買過Glutathione(谷胱甘肽)嚟食
其實有冇用

護肝？

另外promote吓我自己個code: NES1741

真心一問 皮膚差 成日損 又起埋d粒粒r到爛晒 又濕疹 有冇改善器官食品？

隻椰子洗頭水幾正

磷蝦油 krill oil 對濕疹有改善

買左千幾蚊野

vitamin E
沖涼唔好再用沖涼液，用返天然番梘

有買豐胸supplement 好大樽又好大粒
一次過食覺得想嘔

For atopic dermatitis: a specific strain of Lactobacillus rhamnosus, Lactobacillus GG (Culturelle). Lactobacillus reuteri 100 million live bacteria daily, or Lactobacillus sakei 5 billion live bacteria twice daily have also been used.

source：

再食埋呢隻益生菌可能更加好

絲打有買邊啲supplement

有圖我幫你鑑定有冇效

雌激素豐胸

今晚返屋企搵返d link 分享下

食左 healthorigin 果隻半年 皮膚好左

more 想試

有冇洗頭水介紹 想生返多啲頭髮
之前染到啲頭髮傷哂 成日甩
但我有頭皮問題 驚好多洗頭水都唔啱用
Thanks

唔好意思遲左一兩日
因為我入iherb acc搵唔返買過咩野,所以share個post比想豐胸既絲打,我都係跟佢一樓提及果d食品名去買

係iherb買到果d 就揀Now Foods呢個牌子
其他佢冇出既我就買DHC既

有冇d綜合男士配方推介？thx!
現在食緊呢隻乜都補充小小，一日一粒方便d。

你講多啲，頭皮咩事
試過啲咩洗頭水，用完會點？

包羅萬有，不過可能會食到想作嘔

想買total soy
好唔好 有無效
有無其他代餐推介

想買可食用椰子油，有無邊隻推介

有濕疹想食椰子油試試 已經有一樽係搽身用

食左呢隻訓覺真係訓得好左
冇咁易醒

有冇補腎推介

想問有冇人試過astaxanthin同埋R -Lipoic Acid
好似可以抗氧化同對可以提升記憶力

食過astaxanthin

淨係對眼冇咁易疲勞

如果今晚落單，有冇機會28號前收到

有，多數5日內收到

腎虛？

食草本偉哥

買左兩大樽營養代餐

好平！

期待中

買左邊隻，有冇圖睇下

有無人試過呢兩款work唔work?

另外多謝有巴/絲填咗我個rewards code: NES1741，收到email提我有pending rewards

有冇人食過Pycnogenol碧蘿芷？

成日生痱滋有咩vitamin B推介
仲有髮質幼同油係咪用橙色acure organics shampoo?

是但一樽B雜，加埋propolis 試下啦

手腳頭都有牛皮癬 已經買左cream
但沐浴露同洗頭水無頭緒，any suggest?thanks!

乂有冇d補肝護肝 同 調理腸既補健品介紹

牛皮癬用松焦油梘最好

保肝

Now Foods, Liver Detoxifier & Regenerator

同好 仲勁香 洗完頭髮好靚
買
早排買埋佢heat resistant 個spray
太香

我有，補肝， 淨係返夜前後食

邊個牌子特價買邊個/最低價錢買到最多粒而又最高dosage

成日失眠 有咩可以幫到入睡
好痛苦

樓上位巴打 你牛皮癬買左咩cream
有無類固醇啊？
同埋想知個梘有無類固醇

加國冇冇得買？
抗抑鬱 同冇咁攰有冇介紹？

老婆和bb有濕疹，係iHerb買Aveeno、CeraVe嘅cream+cleanser，平過香港好多。另外，我自己有鼻敏感，前排買左洗鼻鹽來洗鼻，仲有乜野推介？

佢d野有無類固醇

松焦油梘絕無添加類固醇

搽蘆薈啫喱 屈臣氏/萬寧 有售

呢隻唔喺for mask?

有野想買，請問仲有無code?

唔介意就用我嘅rewards code NES1741

呢隻藥攰唔攰 早上食完既話？
有冇咩副作用？

我買晒成set 初初係有d用 但唔介口都係會返發 依家又起d又腫又痕又痛既瘡 吱到d綠汁出黎

冇類固醇，香料，MIT，甲醇等刺激性物質。

有無安眠藥賣 無睇醫生好耐無得開藥
訓唔到好撚慘

有邊隻可以降下膽固醇? 膽固醇去到7.2

有無巴打用開邊隻洗頭水好？
我條女成日甩好多頭髮 想搵隻好既洗頭水過佢

眼乾同多眼膠 眼攰 有冇咩好介紹？

花青素 葉黃素 魚油

魚油 + 卵磷脂

試過飲 洋車前子 (Psyllium) 都幾好

抗抑鬱

iherb得一款達到Pharmaceutical grade

Nature's Way, Perika, St. John's Wort

若食緊抗抑鬱藥物就唔好食，令腦中血清素濃度過高而產生Serotonin syndrome，頭暈作嘔，嘔到pk

抗疲勞

食紅景天 Rhodiola Rosea

你係咪冇信用卡？ 我都係冇申請信用卡既、但後來有人教我用 tap &go, 可當mastercard用、我用左2次、都ok的

好難買夠60 usd. :(

Subtotal: HK$151.25

有冇巴絲想夾單?

巴打 夾單？

好呀
tg id: lihkg_f

sorry ar 巴打

頭先同fd夾左

其實買咁少野運費都係廿幾蚊
自己俾埋好過同人夾約出去交收，搭車錢都差唔多啦
仲有呢啲國際件送住宅區都唔駛加錢，千祈唔好俾人多收

送住宅會俾人多收錢？

尋晚落左單 仲processing緊

唔會收㗎，上面位巴打就係提大家唔好俾人收多咗

另外想知大家會唔會有時唔知點解被清shopping cart，自己再加番晒啲嘢之後過幾日又無啦啦回復番之前個購物車，但呢幾日再新加嘅又唔見咗，好煩

會唔見呀
我仲以為係自己問題

我依家都係加左入wish list
先再加落cart度

我都會係咁、有時係佢有bug, 我通常會等一陣、或者登出再入過

我都以為係我自己問題，希望快啲搞掂呢個bug

用過幾隻coconut 既洗頭水都唔錯 又香

另外補充：

抗抑鬱功效：

St. John's Wort extract（hyperforin）>= SAM-e > 5-htp > L-Tryptophan

第1次買野 入左新人code
臨俾錢果陣個code消失左 試過幾次都係咁

而家冇新人優惠喇

WELCOME5

入呢個 code

轉language/shipping country就會咁
有時㩒人地d link 會reset左個language

想問而家係咪用人地個code已經無左10% off,
淨係得幫人地儲credit?

Apply左人地個code, Order total都係無變.
要買成2千幾蚊supplement同洗頭水, 終於明白10%的重要性.. 做藥煲

諗清楚邊啲重要先買
iherb d supplement 咁平你都買到2千蚊
你諗住每朝啪十幾粒？
我每朝食3 粒都覺得多，成日懶無食，我手頭有7樽，最後好regular咁食只有兩樽
你買咁多，一定會無耐性食晒，睇唔到成效
逐樣逐樣嚟好過，買左最急切個幾樣先啦

有雌激素係正常？

Zinc,vitamin A同C對暗瘡同暗瘡印有冇用
仲有啲code係咪已經冇左discount入完都唔見有

iherb買平好多，之前買whey protein bars 平起碼四分一

我入咗code都冇
仲有冇巴絲有code可share?

我見到有5蚊discount呀 但入巴絲既code就冇反應 可能唔可以同時2個優惠啩

主要想問以下幾樣

1)樣個頭好油同埋小頭髮 有頭瘡
有啲咩辦法可以生到多啲頭髮
Supplement 同洗頭水都可以

2)減肥

3)令乾皮膚皮膚好啲

4) 平時調理身體最好嘅選擇

感謝各位

仲有唔記得咗

5)鼻敏感

留個名先

岩岩係iherb買左一樽Maca 瑪卡丸
同埋一樽feverfew, 我有偏頭痛
睇下食d會唔會好
兩樽加埋，寄順豐，160幾蚊港紙

maca無撚用，買過

樓主都寫明無用仲買

maca 大陸佬最鍾意買

好似治陽痿

有冇人試過直接寄順豐儲物櫃
係咪照填地址就得

想買鈣片俾阿媽 有冇推介？

今日第一日食Maca
睇下點

求code

之前有巴打話而家入人地code都無得減，只係幫人儲rewards credit，但你唔介意嘅就用我嗰個啦: NES1741
歡迎巴絲share code互助

有冇人食呢隻？

WELCOME5可減5美金 方便既話可入埋我個reward code ES7097

點樣入咗code冇反應
買左八百幾蚊野

塊面成日生暗粒 個鰓位成日爆瘡
想喺內在調理下 喺咪最好睇中醫？
有冇人知會唔會有supplement可以幫手改善下？

非洲黑皂係邊隻

冇電視框呀冇呀冇呀冇呀

試下呢隻，有vitamin A, vitamin B5, vitamin B6, zinc有助減少暗瘡爆發

好多隻牌子

鼻敏感 食呢隻 好過洋蔥素(槲皮素)

第一次入SAVE2017 有 5% discount ,
入SAM6731 我都有rewards

有冇人有食開5-htp?
效果如何
情緒係咪真係感覺放鬆D

食咗之後情緒比較穩定，減輕少少焦慮感

因為5-htp可以係腦部轉化成血清素

不過轉化成嘅血清素好快代謝晒，想用黎抗抑鬱或抗焦慮，效果肯定好有限

效率好高，星期六落單，今個星期就到

買左b 雜 鎂 同5-htp

但d尿 超黃 超瑩光

DHL

另外iherb倉庫採用自動化

5htp你買邊個牌子
B雜唔食個皮膚好似差翻心情又差
想買埋5htp食 但見d人意見好兩極

大家有無試過買California gold nutrition 嘅野？ 比now food 邊個好啲？

第一次食b 雜同ZINC買邊個牌子好
香港有個D iherb好似全部冇, gnc, Jamieson都冇
唔該哂

兩隻都食緊Now Foods

食左幾耐巴打 好唔好
我見最多評級都係new food
冇咩其他牌子咁

California gold nutrition 食過益生菌

我諗點都好過Healthy Origins，Healthy Origins嘅supplements唔係美國廠生產，品質良莠不齊

Now food個 content比較重
初食On係唔錯既選擇

zinc 有咩用？

我會選made in usa 既 product

請問想改善視力應該買藍莓定係acai 會好啲？
啲保養品其實大唔大粒？ 唔識吞藥丸但係個人好虧 要補補

哩啲保養品係咪一次過食幾種都冇問題，唔會有衝突？

改善視力，恐怕不能....

預防白內障，青光眼與黃斑部病變，食 bilberry, lutein & astaxanthin

幾時再有肌肉奶粉類做promotion

除咗Now Foods之外仲有無咩牌子推介，有時某啲產品Now Foods無都想搵其他

反而我係搵唔到先會揀Now foods 例如B雜，我會搵隻成份係無咁多合成物咁

咁你平時首選邊隻牌子?我想收集多啲大家推介嘅brand

多數揀doctor's best，now foods

其實我無特定邊一隻牌子 不過依家食緊以下嗰啲

B雜：Jarrow formula
維他命c：solgar （不過都想轉）
nac：now foods
魚油：Carlson Labs或Nordic Naturals （triglyceride form嘅魚油會吸收好啲，ethyl ester form好似唔太好的）
Milk thistle：Natrol（好似唔再出，要搵另一個牌子）
Astaxanthin：Nutrex Hawaii（食完一樽唔知有咩用就無再買，好貴）

好多時睇咗best selling嗰啲差嘅comment，再去amazon見多次comments

想買skin care
Oil control 男仔用有無人有推介

有無人有買過佢個啲滴落diffuser 既essential oil
Now 出既香薰油都係70蚊HKD一樽
MUJI買都兩舊水

買左呢款寄緊過黎
d人話幾好

有冇按摩油推介? 返大陸DUP骨比囡囡用

基本上iherb無芳療級嘅精油，now foods牌嘅仲要唔pure，拖地都唔想用

即係吸入對人體唔好？
咁去邊度買先有芳療級精油
誠品個幾間精油店？

聞得太多會唔好啦，始終精油有化學分子

誠品嗰間係nyr? 係嘅話都okay呀，又唔算好貴

買左b 雜同ZINC, 有冇話夜晚食定幾時食好
每樣一粒

B早食好 因為會精神
夜晚食怕失眠

無咁易病
同埋d精會濃d

入自己個code有95折

靈芝買life extension 成份寫得最詳細，dha 買coromega

有冇人想夾單?
sutotal$ 189.67

想買chia seed

有個mamma chia幾好

我用緊椰子油按摩 幾好

有冇人夾下

買St. John’s Wort要小心，有d牌子有效成份嚴重不足

Those that passed include:

• Gaia Herbs St. John’s Wort Flower Buds and Tops drops
• Nature’s Way Perika St. John’s Wort tablets.
• Shaklee Moodlift Complex, capsules.
• Standard Process Mediherb St. John’s Wort tablets.

The products that didn’t pass muster include:

• Now St. John’s Wort capsules.
• Planetary Herbals Full Spectrum St. John’s Wort Extract tablets.
• Swanson St. John’s Wort capsules.
• Vitacost St. John’s Wort Extract capsules.
• The Vitamin Shoppe St. John’s Wort capsules.
• Whole Foods St. John’s Wort capsules.

買左呢個 幾香 relaxing

有冇啲冇矽又減少掉髮既洗頭水
想清爽啲既
有冇人用開有推介？
想買比屋企人
自己睇啱好野 又另一個深坑

你住邊

深水埗

有d遠
你仲差幾錢

男人用定女人用？
Avalon / madre lab囉
不過我覺得後者陣味太花香
呢兩個牌子都有出啲vitamine B complex / hair loss prevention 既formular
禁shampoo→sort by best selling 再睇下comment再揀

尋日落單買左20樣嘢，6kg
$1200

恐怖

都差300幾
巴打你住邊

元朗
我上次都自己買左500 但見隔離po有話死海鹽正又想買
但又唔想買470蚊

夠訓都成日覺得累係咪食月見草油？

屋企人有耳鳴問題，食呢d supplements成個月有改善到

耳鳴聲都有很明顯嘅下降

Acetyl-L-Carnitine + Alpha Lipoic Acid + N-Acetyl Cysteine

若果係患CFS

食B雜或者紅景天(Rhodiola Rosea)比較有效果

B complex
月見草係調經多

巴打我有興趣 住深水埗

lm

巴打想買幾多錢到？
我買多小小都ok
Lihkgbro125 my tg

星期日夜晚11點落單，尋日中午已經到左

買左新番梘，上次試完非洲梘，今次試同牌子既carrot & pomegranate，好香
另外仲買左啲room air spray，sea salt 勁香，又癖到狗狗陣味 其他蠟燭同精油未試
仲有止汗膏，佛手柑味

買左隻crunchy peanut butter, 80% peanut 20% butter, 啲花生粒多到smear唔開 勁中意
仲有玫瑰toner, 暗瘡膏，防蚊膏，防曬，乾果，supplement，body lotion, massage oil
總共千二蚊

Room air spary同止汗劑有無link
玫瑰toner係咪有個呀伯果款

我上次都買左d香氛油
Supplement同一個安眠沖劑 好似檸水味咁幾好

阿伯個款係咪t字頭 好多人推但我冇乜感覺 f字頭花水好似仲好用d

想問下油頭同甩髮多用咩洗頭水
同埋有冇野可以調經

調經 ： 月見草油 聖潔莓

有無夏天洗面野推介 好易出油之前生暗瘡

好想知買咗邊幾隻精油，massage oil同香氛

精油我買 aura cacia
好平 味道同無印無乜分別

買左成千蚊野，有冇人有discount code

WSQ474

呢兩個

買左呢隻，calcium+vitamin D3
食左1個月，易入口冇胃氣

DWN646

有需要可以搵我 我係長沙灣

冇錯

岩岩買左Maxi-hair plus 同埋 Now Foods 既 Propolis 等緊收貨
BTW 可以用我Reward code: ROD0023

岩岩買左個Real Techniques brush,
Now Foods DMAE,
vitamin B, zinc supplement,皂..
仲買左樽Multi vitamin比呀媽,
加加下就SF免運費啦

有用
我rewards code: MAN1958
save 5% off

如果有幾隻唔同既藥
你地係咪一次過食定點

要睇你食乜
例如我自己食b雜同5htp
會朝早食b 訓前食5htp
多數佢上面有寫你應該幾時食

買左total soy 代餐雲尼拿味
好似飲緊奶昔咁好正
再落一殻doctors best 既膠原蛋白粉
平過日本果啲酵素代餐好多

買supplement買到可以朝朝一口氣吞十幾粒藥丸

有濕疹有冇話邊隻body lotion 好？ 想買俾朋友

一次過咁多應該都唔係太好

Aveeno 有隻濕疹配方，平過香港買，但好似有steroid
補濕用返最基本既aqueous cream 都得啦
反而可以試下死海鹽番梘沖涼
係其他post見過人地推介，我自己買左未試，但我無濕疹

south of france d 皂勁香
仲有個vanilla neem 果隻皂我都好鍾意
btw 想食奶粉build muscle 有冇推薦 想要朱古力味
睇緊d comment save左幾個product

而家有冇話買滿幾錢先免運費？

滿HK$471.46 順豐免運費

二、口服GABA，無效

大腦與身體血液循環間有一層篩選膜，叫腦血管障壁Blood–BrainBarrier (BBB))，也稱為血腦屏障或血腦障壁。腦血管障壁幾乎不讓所有的物質通過，除了氧氣、二氧化碳和血糖，大部分的藥和蛋白質由於分子結構過大，一般無法通過。很不幸的，口服GABA經腸道吸收後進入血液循環，但卻無法通過血腦障壁，根本無法抵達大腦發揮中樞抑制作用，更何來安定大腦與助睡、抗焦慮的作用。所以口服GABA對於助眠是完全沒幫助的!!!

若想增加大腦中的GABA，不妨試試可以增加大腦GABA的「 L-Theanine」(為綠茶萃取物)或GABA的前驅物質(可以順利被腸道吸收，且通過BBB)，如「Phenibut」(為GABA，多一個苯環)、「Picamilon 」。仔細看看這些成分都含有GABA的主架構，經過血液循環，通過BBB，在腦內分解為GABA的作用。

source：

買咗Phenibut等緊送過黎，一試前蘇聯嘅抗焦慮藥如何

買左5htp都好似一般般點睇

食5-htp想改善咩問題？

改善下情緒問題囉
成日無啦啦喊

你好似夜晚先食5-htp，對改善情緒冇咩幫助

5-HTP: 50 to 100 mg three times per day

唔建議呢度ching買Phenibut

高劑量Phenibut類似鎮靜劑類毒品會上癮

雖然現今為supplement，不過太多人濫用，遲早會被各國政府列為毒品

Rewards link:

5%折扣

因爲佢寫before bed time 同我有食b 雜d 人話b 同5htp唔應一齊食

One with Nature, Dead Sea Salt Soap Bar, 7 oz (200 g)
死海鹽番梘
有冇人用過? 係咪唔應該日日用?

巴打買now food個隻？

呢款

點睇到自己個code

有冇巴打介紹下mass gainer/weight gainer奶粉邊隻好？

要買過一次野先有

電話app 直接係more果格，電郵地址下面

我食緊呢隻5-htp

你果款50mg 我100mg係咪食少你一半
睇到個post先醒起自己唔記得食b雜就出左門口

眼累
bilberry係咪真係有用?

花青素 葉黃素 蝦青素可以紓緩眼睛疲勞

n年前我睇得電腦多，用眼過度

對眼好乾，有異物感覺

食咗葉黃素個幾星期就好番

啱啱買咗一樽bacopa monnieri
上完/r/Nootropics睇大部分人都係買BaCognize嘅bacopa
但係我搵唔到，求其喺iherb執樽就算

其實有冇一隻supplement係可以長時間提升專注力？
即係可能食完一兩個月之後就算戒咗個專注力都無下跌到

想減低焦慮 有無巴絲試過 L-theanine

效果唔好

不如食St. John's wort / valerian root

有無protein shake介紹

有咩護膚品好用推介下?

有冇推薦邊隻牌子？

有無巴打推薦邊款深層清潔洗頭水？
之前用過隻netrogena深層，用完真係好乾淨，可惜停左產

有冇人會開兩個ac 比自己賺？

葉黃素揀用FloraGlo專利技術比較易吸收d

doctor's best 唔錯

有冇人試過食neem？

長期食會有可能傷害肝腎

more please

推到有人答

屌. 同一條cart list早兩日睇仲係free shipping, 今日confirm諗住落order 個陣又變陣要收運費 試左陣要加拉低運費item仲要個價係過半張單既價先free ship

利申: 已過60USD

唔係要過500HKD先有free shipping咩？

順豐 HK$314.29

之前60USD, 而家又改左做40 USD
不過玩法又唔同左

又加咗咩？之前好似四百幾free shipping

想買呢啲

蜂膠 Propolis
EuroPharma, Terry Naturally, Acne Essentials, 60 Capsules
vitamin E
Now Foods, Freeze Dried Acai, 500mg, 100 veggie caps
DMAE & Phosphatidylserine
Chlorophyll
褪黑色素
非洲黑皂

有無巴打知咁食法會唔會過量

想問下除左箭牌洗頭水仲有咩可以令頭髮長得快d

上網睇唔係 Pura D'or 洗頭好啲咩

買咗非洲黑皂，化妝海棉，洗頭水，護髮油，仲有幫屋企人買死海鹽

上次買咗avalon 隻茶樹洗頭水幾好用，洗完個頭好輕又快乾，今次買desert essence 試吓

btw，海鹽朱古力全家都好鐘意食

5% off: VAN2248

唔係掛 三四個月前先至三百幾 呢個post一開狂吹奏就係咁加

Iherb有冇濕疹頭皮用既洗頭水
用死海鹽浸頭驚''那''爆

iherb已將Phenibut下架

依家個運費點計
我見佢寫$40+ free shipping

但有d item就另外再加運費

深水埗 想夾

聽巴打講now foods gaba有助改善睡眠
所以買小樽試下先
係咪訓前食一粒就ok?
小弟因為一啲問題搞到自己好緊張同焦慮，呢排訓覺都麻麻地，成日三，四點就紮醒。就算放假都係七，八點就起身，thanks

推

想請問下有無咩美白product可以內服

有冇美白supplement推介

同路人

Vitamin C ? 其實無架wor 我諗

關節類 有冇推介
落樓梯會痛

點解唔去試日本個堆美白丸

睇醫生先....

等醫生診斷出咩病先，可能係patellar chondromalacia / arthritis / osteoarthritis

大家都想美白

去左一個月旅行 黑左勁多

食過白兔牌 無乜用

美白丸無非就係個d抗氧化劑：L-Cysteine,Vitamin C, Vitamin E, Grape seed extract, Alpha Lipoic Acid

返工好高壓，要做好多task，甚至multi tasking，又唔可以有錯漏
有無啲咩食左可以個人專注啲/轉數快啲
已經每朝都食vit B & 訓足十粒鐘

有無人想要5-htp?買左翻黎食左十粒都無 半價轉讓有無興趣

想問下有濕疹應該食咩supplement好
THANKS

男人保健食乜??

食過triple c?個名好似係咁 深藍色樽 冇用
打算試now foods, c-500 complex 貪佢有針葉櫻桃成份 應該work
利申睇羅摩即吳承俊講姐 未親身證明work

我正正就係睇佢推介咩可以美白/保濕就跟住食
針葉櫻桃我直情係買粉嚟沖
早幾個月開始食埋玫瑰果粉 去做facial俾人話白淨咗好多 係咁問我係咪轉咗護膚品

長時間對住電腦做野，覺得對眼好攰好蒙咁
巴絲打有冇介紹咩supplement可以幫補下

根據「Bioscience, Biotechnology, and Biochemistry」於２００８年刊登的一篇研究報告，研究人員以雌性天竺鼠分兩組作動物實驗，一組飲清水，另一組飲含有針葉櫻桃的水，而針葉櫻桃的計算份量是每kg體重400mg。

實驗為期８週，期間實驗動物會受到紫外光ＵＶＢ的照射，以量度牠們皮膚所受的影響。

結果表明，服用針葉櫻桃的一組實驗動物，皮膚的色素沉澱情況較輕，研究人員分析原因是針葉櫻桃所含的兩種花色素，分別名為「矢車菊素 3-α-O-鼠李糖苷 cyanidin-3-alpha-O-rhamnoside (C3R)」及 and「天竺葵素-3-α-O-鼠李糖苷 pelargonidin-3-alpha-O-rhamnoside (P3R) 」都能抑制酪胺酸酶（tyrosinase ）的活性。

由於黑色素細胞需要使用酪胺酸酶才能製造黑色素，因此酪胺酸酶被抑制了，黑色素固然產量減少，那皮膚固然會變得白了。

因此文章結論認為，口服針葉櫻桃能抑制酪胺酸酶，從而減少皮膚因受ＵＶＢ照射引起的色素沉澱。

（Biosci Biotechnol Biochem. 2008 Dec;72(12):3211-3218）

Now Foods, Acerola 4:1 Extract Powder

葉黃素

Doctor's Best, Lutein with FloraGlo Lutein

加強版 葉黃素+花青素+銀杏葉萃取物

Nature's Way, Ginkgold Eye

追post睇到呢兩隻對記憶力專注力有效 如果呢兩隻相比邊隻會有用啲？定兩隻一齊服用會比較好？另外想問下有冇巴打食過覺得有冇副作用？唔該哂

DMAE提高專注力，坊間用作治療兒童ADHD

Bacopa提高記憶力與學習能力，連續食兩個月開始見效

兩隻我都食過，一般人甚少會出現副作用，好安全

唔該巴打
想問埋其實食幾耐開始見效？主要想考試嗰排溫書專注同提高記憶力 咁係咪淨係嗰排食就得？

轉數快啲 恐怕要食stimulant

專注力 記憶 Alpha-gpc & PS

c-500好似有both針葉櫻桃同玫瑰果
打算跟佢講買埋山竹膠囊
希望有用 但佢講既唔食甜野個d好難做到

最近用銀聯卡有優惠 買50usd 可以減8usd

唔該巴打，即刻訂黎試下

玫瑰果粉係買邊隻牌子？

其實月見草男人食唔食得
見好似對濕疹有幫助

呢隻 成日無貨

我覺得分開食份量足啲效果會較明顯
其實都係儘量少食 完全戒哂好難

唔該哂

買過 幾好食 但夏天天氣熱佢溶到變左一大舊

我食緊dmae, bacopa, phosphatidyl
bacopa 上邊睇巴打講長期食，有副作用，降低性慾，當介j

買咗洗頭水爆咗。。點算？

影相send俾客服

reddit有個別長期服食嘅人士反映會導致性慾減退，勃起功能障礙

saw palmetto extract 預防雄性禿與前列腺癌

Lycopene 提高精子活力及濃度 預防前列腺癌

依幾錢先送貨？

$40美金

慢性結膜炎左幾年隻眼長期紅 睇醫生話敏感，滴醫生開個d眼藥水又無用 所以想試下supplement ，有無話藍莓素定葉黃素好d

成日手軟腳軟可以點

食完呢隻失眠呀屌

食咗幾耐開始失眠？

夜晚食，唔失眠至奇

朝早食呀
早上十點幾啪左兩粒
下午兩點飲左杯咖啡
夜晚就失眠

第一日
今日第二日食 冇跟佢recommended portion 淨係食左一粒
宜家好攰又好精神咁
溫書係專注左不過可能琴晚冇瞓過所以有啲虛脫

MACA冇撚用?

護肝護眼有無咩好推薦

有無圖請問
新手唔太知邊隻

護肝

Milk Thistle

護眼

Lutein

Bilberry

大家有無買開咩零食

洗頭水同搽臉有無推介？
男士用

試過兩星期日日啪B雜搞到生好多頭瘡

3日就到貨 快到

減肥有冇推介？

正想落單時個nasal flush bottle 又無貨 等左佢一個月先翻貨兩個星期後又賣晒

正想問幾耐送到

好快，試過星期三晚order星期六上午就到

咁快 我上次星期四朝早落單星期一先到 不過係美國寄嚟都算快

順手貼個code:GIC8140

大學生想轉數快啲同專注力好啲應該食咩？見樓上有提過dmae, lecithin, bacopa等等 但唔知邊隻啱食 想試隻快啲見效嘅

如果無信用卡
係米可以去7-11 買tap and go 個PayPal功能
有無巴打試過？

用左個code

銀杏葉 魚油 DMAE.....

尋日落左單 今朝見到仲係等待付款
見信用卡又真係未過數
但佢又無個位俾我再填多次張卡
係咪要直接取消再買過？

最近唔戒口真係全身瘋狂生粒粒 有冇咩好介紹

唔該哂
同埋想問下夾埋st johns wort食會唔會有副作用
順手搵人借個code嚟買
利申: code JBG534

OK都好似有pre paid master card可以揀入幾多錢，俾錢時當普通信用卡咁用但之後無得再增值

順手貼下 code: NES1741

FREE SHIP係咪平返

Free shipping for orders over HK$314.47.

買左lecithin chia seed elf 暗瘡野 朱古力同燻蠔

Code: WON2904

準備買呢個List 其實執多幾件shipping saver運費已經好平 免唔免分別不大

建議隔開兩小時後再服用另一種

好似係

想問下，個FREE SHIP係計你買野個價錢，定係買野個價扣晒discount之後個價

用tap and go 啦 有得增值 唔駛PayPal 直接當master card 用 要幾多增幾多
我就是成功嘅例子

我又貼下先 ：WON7217

仲可以用埋係apple pay

前者

想問下你會用黑皂黎洗面定沖涼㗎？

ths 巴打

暗瘡有支 alba botanica acnedote gel
幾好用 不過有少少乸

試過唔小心一晚食左兩粒3mg退黑素
結果果晚訓到扯曬鼻‘寒’差d比男朋友掉出房

鼻敏感有無推介
想買俾男朋友
麻煩哂

邊隻flush bottle

淨指5%又好似係後者 唔肯定

根據顧小培所講嘅 食綠茶素同埋洋蔥素會有改善

綠茶素 EGCG

洋蔥素

順手貼埋code ： MAL0483

唔止少少乸喎！！！我都買左
之前生左粒瘡係鼻頭，我點左一下d gel落去
係就係第二朝已經成粒瘡收左
但附近皮膚明顯變暗沉黑色，好似burnt左咁！搞到我唔敢再用
過左兩星期我個鼻仲係有個印係度

食咁高dosage唔會訓得特別好，反而會有副作用
我試過長期食3mg，後尾發惡夢，仲有study話jer jer 會變細
Melatonin係幫你adjust 去夜晚該有既睡意既hormone，食半粒3mg已經足夠令你眼訓
訓得冧唔冧，易唔易醒，就已經唔係melatonin既層面

College 方面有無咩介紹

其實iherb幾錢免運費啊？我落order到見買滿USD40就可以免運費，但我order只係USD30都可以免到🤔

而家平左

Ps 用我code 可有5%discount KAH4378

如果有shipping saver就可以

見你個code係最新留言就用左

下次都用下我嗰個 FRN857

NATURAL NOOTROPIC STACK FOR STUDENTS

Daily

2x per day

1 g Fish Oil

300 mg Alpha GPC

350 mg N-Acetyl L-Tyrosine

200 mg L-Theanine

500 mg Lion’s Mane Mushroom

500 mg Bacopa Monnieri

450 mg Ashwagandha

-----------------------------------------------------

Non-Daily (as a study stack and for exams)

200 mcg Huperzine A

10 mg Vinpocetine

natural nootropic stack

一次過打包

呢家要幾錢就可以免運費？

其實shipping saver 同買滿指定金額就免運費有乜關係？只要買一件shipping saver就可以全單免運費。

想問提升免疫力應該食乜野
同埋我日日都甩頭髮 好嚴重
啲頭髮又好乾 想問有無洗頭水推介
追咗少少 見到有巴打推Madre Labs 但comments 見到洗完好乾 各位有無其他推介 唔該晒各位

shipping saver同滿40usd免運費唔同，shipping saver你買一件都可能可以免運費（要視乎果件野本身可以扣幾多）。

同樣情況，一車有一件shipping saver就可以拉低運費，亦可以拉低指定金額。

利申 好似係咁，大家交流下

有shipping saver 都唔一定全單免運費

即係靠估，冇數計要買幾多shipping saver先可以免運費

我都用埋你個code，下次有用我個code啦。COC0648

唔係㗎，之前試過擺咗件shipping saver但一樣要運費

原來係你

其實無得計 佢好似每件可以扣既運費都唔同，但係又無講扣幾多

有冇人飲過black elderberry?

香港女仔普遍 Vitamin D 含量不足， 食Vitamin D 同埋常做運動有助提升免疫力

想問下用順豐
Status果度轉shipped out 轉左幾日
但tracking number not available 係咪姐係iherb 已寄出但順豐未收到

阿媽返工好辛苦，成日企，最近條腰痛，醫生話佢年紀大退化，俾咗d消炎止痛藥佢，唔知會唔會有咩保健品啱佢？

收唔收到app/email notice話已ship out?
收到後理應已經做到tracking
順豐收唔到都起碼有句已經係美國裝車

應該係已寄出，早幾日我都係好似你咁，結果要搵cs問tracking no.

上次等左幾日都無email,又無update

四日到貨 真係好正

退化性關節炎患者可以試呢個：

Glucosamine & MSM

若果係生骨刺或者椎間盤突出 恐怕冇乜幫助

新手
想問問shipping address係咪可以寫順豐自取站？

冇問題

填順豐站地址
貨到會通知你去拎

上網查過食Glucosamine眼壓會升高。
消炎就食omega3膠囊，或者買樽亞麻籽油/橄欖油返嚟撈落D沙律/燕麥嚟食，椎間盤突出就要再加埋游水，維他命C，軟骨素，骨膠原呢D都對關節軟骨有幫助

感激

轉貼

認錯人，以為你係開POST教人食藥果位，唔好意思。

但係請問我見personal information 無得留contact，咁到咗貨順豐點通知？

唔該曬你同上面位絲打 今日無啦啦收到電話話到貨 Yeah

係你填shipping address 個陣會叫你填contact no. 到時寫返個手提電話落去就得
貨到有Sms通知你拎貨

Shipping address填自取店地址 Billing 可以填屋企地址
宣傳下個reward code 先 ：WON7217

用左你個個code
我又宣傳下我個code 先: WIN2579

真係超快，試過早過佢網購其他嘢但iherb到先

宣傳吓：NES1741

多謝幫忙

腸胃唔好可以食咩？

益生菌？

Probiotics

屌 前日買左

最近做運動多 膝頭有啲痛
食咩可以保養關節

請問洗頭水有邊隻好？
好易有頭皮，轉季或者洗頭用熱少少嘅水都即刻會瀨嘢

UC-II

UC-II Collagen More Effective for Knee Osteoarthritis Symptoms than Glucosamine and Chondroitin

Efficacy and tolerability of an undenatured type II collagen supplement in modulating knee osteoarthritis symptoms: a multicenter randomized, double-blind, placebo-controlled study

Propolis 大家食開幾多mg 我見好似無咩講到每日要食幾多 驚有adverse reaction

我都想知，日日捕住

唔該曬上面两位巴打

死圖

睇完個post有好多野想買，仲有10%off

分享吓用過嘅嘢
我多數買skincare同洗頭水
而家有幾隻係長期用緊
非洲黑皂
Avalon 藍色嗰支洗頭水
Sweet almond oil
Rosehip seed oil
Green tea skin cream
同埋食緊calcium citrate,平香港太多

試過唔好用
Natracare d pads，吸得少又容易漏
Sea berry seed oil，生暗瘡用反而會仲紅咗同大粒咗
銀杏隻supplement，感覺冇改善
Cocoa butter好難用，同埋覺得好臭

我又宣傳下我個code 先： HJF436

我仲見到喎

Lecithin 同 chia seed
我上網睇應該可以一齊食？

本身想比埋爸食 但chia seed 原來唔可以同薄血丸一齊食

絲打 嚴重甩頭髮 頭好幼好薄 有無咩supplement /洗頭水推介
分享下買過好用既：
非洲黑皂
月見草油 我啲荷爾蒙瘡食左好左好多 超開心 因為我個個月都生同一個位 搽咩都無用 但食左月見草油啲瘡無哂！
Chia seed 勁平

絲打請問妳每日都keep住食月見草油？每日食幾多？食幾耐見效？

我買左之後就等一黎完m即食 佢叫1日3粒 但係我食1日1粒 之後黎完m keep住食左2個星期 期間有唔記得食既 但都好有用 無爆瘡
因為我黎m 個陣啲皮膚係勁好無暗瘡 係一黎完一個星期之後就開始爆 爆到下一次經期 但我食左佢之後啲皮膚勁好無再爆 就算有都唔會再生係同一個位
我都幾肯定係因為月見草油令我再無荷爾蒙瘡～ 因為我無改變我生活習慣 每日都係飲2.5-3L水 無戒過口 炸野照食

Amazing

啱啱覆錯

Amazing

我買左Evening Primrose Oil 痴到一舊舊勁實拎都拎唔出黎

有冇D抗焦慮supplyment

請問巴絲們有冇啲對皮膚好嘅supplement? 皮膚長期暗啞，好想白裡透紅

經期嗰陣停食？

Ashwagandha 印度人參，一日最多食兩粒，超過兩粒可能有成癮性

kava抗焦慮雖好，不過有hepatotoxicity，食死過人，歐盟同加拿大已經禁售

呢款 VC添加玫瑰果粉 針葉櫻桃粉，美白效果更好

Grape Seed 同VC一齊食有協調增效作用，效果更佳

23號訂，25號已經送到
好快手

哩個post好正

感謝巴打

點解個order total 會貴咗嘅

係呀 黎完就食

呢隻good?

運費

見個shipping 又寫0
好啦，我再買多d試下。 唔該你

男朋友成日好攰唔夠精神可以買咩比佢食？
同埋寄台灣運費會唔會好貴？
新手第一次買乜都唔識

啱啱買左

佢隻奶昔食過一年，食個期記性差反應慢，現在停了

訓教前買左依家已經又賣晒
到左試下係咪真係咁正先

Diu !!!!

我仲以為係唔駛停keep住食

玫瑰果粉有咩功用？好似咁搶手既

Rhodiola

Siberian Eleuthero

抗疲勞

食緊5htp 好似得少少作用
有冇其他介紹

天然維他命C 美白

備受日本妹追捧

請問巴絲打們有冇延緩腦細胞死亡嘅 supplement 推薦 ?
我成日捱夜

同埋想搵 for 女性食嘅益生菌
有冇絲打食開覺得唔錯嘅牌子可以介紹 ?

ENJOY10 - 10% off orders over $40. Ends 5/29 at 10am PT
extra 10%off 岩岩用左

and my code: MAN1958 - 5% off

唔小心入左黎
好多野想買 但吞唔到藥丸

其實冇信用卡or 唔想用信用卡嘅巴絲可以去OK買mastercard prepaid giftcard拎嚟畀錢，仲可以自訂面額，只要講明可以用mastercard嘅網站呢張card都可以用，我上兩次都係咁樣畀錢

不過用完就冇用，要扔
下次再用就要再買一張
想可以重覆增值嘅就要自己親身去發卡銀行申請

呢兩支都係超平又堅work
特別係支玫瑰花水
呢一set用咗半個月塊臉好控油（本身多油），skin tone都真係冇再咁暗啞 ，保濕得嚟又唔笠，不過支油真係三滴就好夠用，千祈唔好多
塊臉用完好軟熟好滑

隻番梘係買畀男朋友用，佢都有濕疹，呢隻礦物梘冇香味冇chemicals，啱all skin types用
沖完個身爽得嚟又唔乾，仲幾滑

之前都有巴絲分享可以去7-11買tap&go卡當信用卡用，仲有得增值
巴絲可視乎自己需要買呢啲一次性/可增值嘅卡，或者考慮真係申請番張信用卡

my code: NES1741

唔會用tap & go 唔鐘意間公司

好過用唔晒d錢要掉

唔記得入enjoy10就checkout左
岩岩email cs叫佢幫我入或者cancel order 有冇人試過？佢會唔會幫？

自膠
原來有得自己cancel order

因為本人有信用卡所以兩款都未試過用，都係分享吓等大家多個選擇

跟咗機買爽膚水同埋精華 好期待到手

原來係咁，維他命C人造同天然其實吸收同效果差唔多一樣

食 N-Acetyl L-Tyrosine

增加dopamine level令你更開心

間公司有咩問題

有冇邊隻幫到個肝去脂？
老豆有脂肪肝

有冇巴絲知長期食Bacopa會唔會有咩副作用?

想請教下各位巴絲
男朋友工作關係長期訓唔夠
而且工作o既運動量都好大
有時仲要溫書預備考試
好辛苦
依加有食vit c 同護關節個d supplement
洗唔洗食下d 護肝既？
同埋我見前面有巴打推增強記憶力既supplements
係咪都可以食埋呢?
好多問題 麻煩哂各位
我真係好想可以幫輕下我男朋友

Bacopa could improve one's memory

非洲黑皂用完都幾乾。。。

脂肪肝就唔好亂食supplement

肝臟咁脆弱.......

想問下巴打如果返shift食退黑激素
應該係咩時候食好
臨訓前食定訓之前一段時間就要食定？

食完半個鐘已經會眼訓
我自己就怕會依賴，我上左床碌左半個鐘以上都未訓得著先會食
食完合埋眼多陣，就會突然變左第二朝，好似斷片咁，完全唔知幾時訓著
除非訓左晏覺第二朝又返早，知自己一定早訓唔到我先會提早食

千其唔好食多
之前買過隻萬寧5mg，訓覺前食，第二朝個人好倦仲好抑鬱

請教，有無邊隻可以令人心境平靜？

見到 iherbs 有預防念珠菌嘅素食胶囊賣，
我見有隻叫 Crystal Star ⋯⋯

但唔知work唔work / 有冇用？
有冇絲打買過 / 買開邊隻牌子。
定係買 Now Foods 好？

俾念珠菌玩咗成半年，
最近食同塞益生菌好咗少少，
但想再買黎預訪

賜酒

樽荷爾蒙丸真係有粒爆左 先至搞到d丸痴實晒 錢已退 樽野仲食唔食好？

請問有無邊隻卸妝好用？有無推介？

買夠三百幾就免運費，由外國到香港

賣吓我個code廣告先：CAR3897

若想快速而有效果，買melatonin速溶片

用脷底含服(sublingual)後，五分鐘內即眼瞼下垂，昏昏欲睡.......

沖涼洗頭洗面用品有冇推薦

椰子油

建議上fb搵iherb group,入面有好多post講念珠菌
太多太長post唔到上黎

之前聽人講cranberry對泌尿道健康有益，唔知啱唔啱你呢個情況

順手宣傳吓自己：NES1741

我食cranberry 食左一樽 情況改善左好多

呢半年成日尿道炎
係咪應該買樽試下

係

我睇醫生睇唔好食cranberry食好左

普通椰子油就ok?

對念珠菌都有幫助？
之前上網睇話係兩件事嚟，不過都有飲過汁。

between, 感謝回覆

即search先，感謝絲打

但介唔介意講下邊個group呀，
我頭先一search大海撈針咁
或者可唔可以copy一小段黎參考下先
唔該絲打

Cranberry 可以預防尿道炎 我覺得飲會有用啲
同念珠菌兩回事喎 念珠菌係陰道生長
絲打有無食開藥？

懶得遮名

多謝

用咗你個 code

我又賣下廣告先：WZL458

今次買呢啲
pycnogenol 好貴 不過想皮膚好啲

我之前都有尿道炎
見啲人都係食 cranberry
我自己就而家好少發，不過有樽 d-mannose 以備不時之需

呢個係治標不治本既，佢係唔會升血糖既一種糖黎，幫手排走尿道既菌
我一 feel 到有唔妥即刻啪3粒同勁飲水
好快冇事

pycnogenol太貴啦

退而求其次 食grape seed extract

幾個月後皮膚同樣變得光滑細緻 毛孔縮小

滅絕巴打係咪讀med

買野可以用我個code: ROD0023

追完post入左坑係咁買

5%code:YOY5084

啱啱買左green coffee 減肥
遲d寫包膠
有無iherb巴絲有食開d減肥supplement ?

我買左茶 做運動前飲

有睇過，啲人好似係食 HCA (減低食慾，阻止脂肪合成)
仲有 L-carnitine 幫助將脂肪轉做能量

成效唔清楚

下次試下先
你食邊款？

咁樣係咪比人取消左？？

應該係

絲打勁好人 多謝你

用左你個code

宣傳下我個code：WIN1932

聽巴打話smoked oysters同clams好食就買左

答你唔到
不過我今日想訂嗰陣係冇貨既

岩岩search完facebook，
有人話 Healthy Origins 對念珠菌好，
正準備買再追post見到，又唔知買唔買好。
好糾結

究竟揀 California gold nutrition / healthy origins 定 Nature's Bounty 好
唔洗要日日有屎痾，純粹想夠多 嗜酸乳杆菌 La-14 殺下念珠菌。

買開野儲緊貨免運費問埋：
想問有冇d補肝產品係G6PD (蠶豆症) 既人食都得？
我男朋友成日捱夜面色好差又好黃，
想買黎俾佢補身，但佢又有蠶豆症，怕有啲成份佢唔食得
或者任何岩捱夜食而蠶豆症都食得既都可以介紹返

咁你放心，Healthy Origins呢款probiotics有特別寫明.....

未見過佢有貨

笑到咁，你買到乎？

APP端首單立減US$5，折扣碼APPS2017

截至2017年8月30日

用唔到

應該係第一次用佢個app買嘢先用到

我係第一次
上網睇d 人都話用唔到

有無巴絲交換code用
我code LWJ411
另外，如果有巴打有健身產品想買又唔識，可以問我

買左ALPHA GPC既聰明藥試下, 食左3日, 有巴打講會好易累, 但我就食完呢3日都好易醒左, 12點訓2,3點就醒左訓唔返, 精神又無咩想訓, 返工又唔覺有咩特別左, 無其他野變左

Btw 有無人食過點點綠d沖劑保健食品

頭髮乾,多頭皮,有無咩洗頭水可以介紹下?

入咗你個code準備買嘢

My code: CAR3897

我買咗呢隻試

買過啲芝麻粉十穀粉之類

Self-promote: NES1741

啱先又入左L-carnitine 同 CLA
的起心肝減肥
我個code : YUN6151

Alpha-GPC係mild central nervous stimulant，提神醒腦，提升體能

有失眠頭痛之類side effect好正常

試完上嚟包膠可以嗎

可以吖，我仲食緊green coffee, 試下一星期上三堂上拳同一日做gym睇下有無瘦

做埋運動實會

依家冇問題，可以用

睇落似好香果種
係咪男女都岩？

第一次買落左400 幾蚊 買左d 野比隻狗

btw, 歡迎用我個code KIT7178 第一次買用埋 SAVE2017 再減多d / 用apps 第一次買就入埋 APPS2017 (減$5 美金）

佢話有機 我諗唔會太香掛
應該係啦
佢都無講話剩係男/女用

啱啱開咗嚟聞 除咗薄荷味我聞唔到其他味

呢隻洗完都幾乾下，因為organic
之前用過thickening果隻

我買咗CLA, HCA，食咗半個月冇運動，就keep住身型冇咩變化，我諗加埋運動會好啲，病好就的起心肝做運動

Olympian Labs Inc., Grape Seed Extract, 200 mg
Nature's Way, Ginkgold Eyes, 60 Tablets
Now Foods, C-500 Complex, 250 Tablets

第一次買supplement,聽上面巴打講,買左呢3隻試下

一直買唔到rosehip powder
就買咗啲乾rosehip 但一睇 好似生果殼咁 係咪正常 見識少

仲有啲朱古力溶咗

大豆卵磷脂有咩牌子推介?

月見草係咪有副作用架??

上星期九折買咗兩單，明明1/6到咗青衣，依家都仲未收到

same
可能因為趕住幫HTC派貨hold住咗其他單

收到啦冇諗過星期六都送但電話都唔打個，好在屋企有人

我嗰啲仲係青衣

屌，我買兩罌organic raw honey其中一罌爆咗有冇咁黑仔呀我之前訂n次都冇事

我嗰啲都係係青衣

我發現另一單俾錯嘢，買rosehip oil佢俾朱古力我做乜鳩我買iHerb十年都有從未出過問題，點知一出就兩單一齊出

想問糖尿病 血糖高有無話食咩會好d

Shit 又搞到我買咗五百幾蚊嘢 屌
My code : CAR3897

代餐邊隻最好? 而家暫時揀咗soy milk 仲有無其他更好嘅選擇?

Share下個code先:KOH4891

我都share 我個code : YUN8614

push 一 push

問下你bf個眼白有冇變黃 黃疸嘅話立刻睇醫生啦

蠶豆症患者因紅血球內G6PD不足

當體內oxidative stress增加時（接觸禁忌藥物或食物，感染引起）

無法產生足夠reduced glutathione以清除過多的自由基

令到紅血球受到破壞而發生hemolysis

平時補充NAC提升glutathione level應該有好處

趁weekend試咗兩晚melatonin 5mg

坦白講我返shift但冇乜失眠問題，通常瞓落床就瞓到，只係成日覺得瞓得唔夠"lum".唔知係心理作用定點啦，第一晚我已經自覺瞓得"lum"咗，噚晚再食除咗俾想試真啲，亦有少少係因為自己有啲掛住瞓得好"lum"嘅感覺我噚日特登dl返個sleep tracker(以前用過但好耐冇用)，噚晚deep sleep 42%，今晚我唔會食，睇吓會唔會真係低咗，雖然返工同方家都應該有少少分別

一齊買買買

MY 95折CODE: JNH8497

正！

我個code:SAM6731
首講5% off: SAVE2017

咁撚快 02jun訂 今日送到上屋

想問如果腸胃唔好 有咩supplement可以改善 定係都係要睇中醫

點樣唔好法？便秘/腹瀉都可以試益生菌

NES1741

IBS(腸易激綜合症）

益生菌真係有效
大便有改善

L-dopa 食左幾日好似無乜效

有邊隻益生菌推介
食緊呢隻

邊個咁好推介，叫你食L-dopa

冇效果係最好嘅結果，最強嘅效果係入硬青山

我食緊呢隻

你食緊果隻有冇效

我覺得都ok
雖然大粒，但因為無味
所以都易吞

你嗰隻呢？

個胃成日唔舒服 嗝氣 食完野好耐都重好脹

lecithin 呢d個個牌子成份同配方都差唔多，揀返大牌子就OK
我自己食開 now foods sunflower lecithin，主要係唔要大豆成份

廣告: WZM772

買左廿幾排朱古力
有兩包裡面少左一列仲要融左

少咗列？ 可唔可以email 同佢講返

用live chat,又快又方便

情緒唔好既可以食乜？
訓到，容易抑鬱

probiotics

5-htp

改善腦中血清素濃度

probiotics都得 唔該曬

Psychobiotics 精神益生菌

請瀏覽：

probiotics 係幫啲便秘既人去廁所？
我如果成日屙爛屎係咪都可以食？

食多啲菜啦

真係有效都想食

由細到大食完野一定好快想痾

而且痾親都好爛 日日都要去三次

出親街都要搵廁所 公廁又唔去得 無商場廁所就要忍到返龜

有時真係受撚夠呢種生活

都唔知係咪有條蟲由我出世已經係到寄居

我食好多菜同水果菜同飯份量一樣，水果一日兩份

懷疑係IBS腸易激綜合症，同情緒病有莫大關聯

食probiotics可以舒緩症狀

有冇得醫

岩岩先見到呢個PO
咁多位巴打可唔可以介紹D護肝,腎既..
因為我返SHIFT

同埋有冇D頭髮健康既食品?

想試下

佢未食呀，就係唔敢買俾佢食住，
但佢又成日返工要捱夜，想買俾佢補一補。

補返先，我訂左個堆都送左黎啦～
因為哩排失眠失得好勁，個人成日諗野搞到訓唔到，
所以食左褪黑素3mg，食完大半個鐘開始有暈暈地既感覺，
但上到床又唔係即刻訓得著，同埋可能我成日掛住feel佢係咪訓得著，
所以都好醒住訓咁，又俾隻狗嘈醒左兩三次，所以試驗失敗，
可能我都係未夠放鬆，我等陣試下食兩粒共6mg睇下今晚會唔會好啲先

爬文啦 唔洗食咁高dosage 會有反效果
食半粒3mg已經好夠

但我買個隻入面係粉黎，食唔到半粒

爬到文啦多謝巴打提醒，之前爬過唔記得哂⋯⋯
但我買個隻係膠囊入面有粉，分唔到半粒，
一粒係3mg，點算

你試下訓前早少少食 唔好諗咁多喇 訓前睇下書咁

Mucuna pruriens extract（15% L-DOPA）

危險supplement 有可能會引致 psychosis & hallucination

There were once reports of psychosis associated with Mucuna Pruriens ingestion (bean form), in which 203 cases of acute psychosis were recorded over a 6 week period during famine in Mozambique.

想問下fish oil應該點食先最好？
我見佢話with food，即係食完野立刻食定抖返10-15分鐘先食？
Thanks

probiotics好似係調理返腸道
無論肚痾定便秘食都可以食

上個月買左呢枝油
本身係乾到爆油既皮膚
特別夜晚開冷氣，第二朝起身一定油光滿面
但呢枝油每晚搽兩滴已經覺得塊面好滑，好軟綿綿咁
第二日仲好有光澤
好好用

Rewards code : TDQ627

有冇人有 生長紋既問題
用咩野可以去到

呢隻鎮痛膏唔錯，消炎止痛，仲有香味

腰酸背痛搽一搽之後幾分鐘就減輕痛楚

好快送到
買左probiotics trial 即時食左粒唔知心理作用定佢嘅效用放多左臭屁
希望解決到便秘
明明生活健康食大量菜生果同水都無屎痾有都係得粒粒屎
另外仲買左好多朱古力好好味！好在無溶係少少軟即刻放雪櫃

個人認為食完嘢立刻食或者抖10-15分鐘食其實差別唔大，啲食物都無咁快消化晒
利申：完全唔專業

My code: NES1741

我search 過佢有枝裝，請問係咪一樣？

ingredient 一樣

多謝巴打解答

巴打係pharmacy ?

個人覺得probiotics同便秘無咩關係，反而幫到成日肚瀉／肚痛
如果你便秘可以試下沖飲品時加chia seeds/psyllium()，fiber較多可以軟化便便，不過記住要飲多d水

另外我聽人講過apple pectin()都有用，不過未試過

你地買完返黎會唔會倒晒出黎數下岩唔岩數

利伸:冇咁得閒

chia seed都有買求其揀左隻最平
浸左落豆漿一晚今朝飲希望有效啦

覺得自己好似長期口氣, 但自己feel不到, 不過有時bf話有, 有冇咩supplement 幫到手

記住飲多d水呀
如果真係好辛苦可以去藥房買草餅,街症都有開呢d比老人家等佢地去得順暢d

有無男士洗龜頭用嫁,真係賓周果個龜頭，成日好多白色一層野次係上面

多謝你
其實又唔係好辛苦嘅有時要好大力咁
同埋覺得得硬嘅粒狀屎好唔健康

睇完個post第一次買就買左6樣
巴打用左你個 code

期待收到之後有好嘢介紹大家

我個code: WIG0160

想問送貨可唔可以送順豐站拎

多得之前巴打們解答，我先知道係可以

直接填順豐站地址就得？

係呀 後面括住個點碼 自己上個官網睇㗎
之後會sms比你拎貨

爬下文啦

無錯，填返你去攞貨間順豐地址就得
到咗貨之後就好似平時咁sms叫你去拎
我每次買之前都會睇多次係咪揀咗順豐速遞

好 唔該曬

明白 唔該

客咩氣 一齊入坑

寄到EF locker 都得

用左
我個code FUN7041

有咩零食好食？
買過海鹽朱古力同士多啤梨朱古力

其實d supplement 有冇話要食幾耐？ 好似我食bacopa 要食兩個月先見效 咁我係咪要keep 住食？ 唔食就會冇左個效果？

love crunch好好味唔知算唔算零食
佢係早餐浸奶個啲穀類
就咁食都好味
唔介意可用我code WHK995

多謝巴打
唔知今日會唔會收到件

樓上講嘅love crunch 勁好食
朱古力味最正，入面真係有黑朱古力粒
其次係蘋果，入面有青蘋果乾同埋有肉桂味
椰子果隻都唔錯，有黑朱古力粒同椰子乾

朱古力ship到14/6就停啦，要到10月先開始返（天氣太熱送到都溶哂）
Endangered Species呢個brand唔錯，食過88%, cacao nibs, coffee beans，絕對可以回購

海鹽朱古力果個brand有款chillies都唔錯，不過佢比Endangered Species細排少少
另外有個牌子朱古力係有quinoa，都可以一試，不過比其他brand貴少少少少少

如果健康少少可試seaweed crisp，廿蚊包，唔肥又好食（不過少）
米餅都有好多牌子可以試
kettle chips都比香港超市平，不過要小心shipping途中爆/碎
佢有款BBQ baked chips好正

其實我真係試過好多野 你有無話想試咩

my code: WSQ474

我個 code ROS0531

買過好多嘢食

買咗呢隻[url=
話得三個成份
榛子 椰糖 同可可豆
好食但好貴
佢得面霜咁大樽
打開個底有一舊仔固體嘅榛子醬
好重榛子味 好好味
但其餘都係朱古力味嘅油
有多餘錢嘅不防一試

又買過 [url=Check out this product I found on . 榛子朱古力醬[/url]
個成份都好天然
但完全冇榛子味
我覺得個味好怪
好似樂加杏仁糖出而層朱古力咁

仲有呢隻花生醬
得四種成分 好天然
正常花生醬 size 花生醬味
又唔係貴
買番一樽擺門口都唔錯
聽講同牌子最出名朱古力花生醬
食過嘅巴絲分享吓

我個 code
ROS0531

花生醬最好係呢隻

Ingredients: Organic dry roasted peanuts, sea salt.

其他大部分都會加palm oil令花生醬凝固......

有冇人買過代餐食

love crunch
endangered 88%我覺得麻麻chocolove 88%好味啲

Chocolove果隻我都買左，不過未開

我買過chimes 既薑糖都好好食
少少辣又唔會太甜

一般短期（三個月）服食

食超過一年以上 side effect 未知

bacopa要keep 住食3個月

最快1個月記憶力有改善，一般係兩個月左右見效

我個 code YUN8614

chocolove 食過seasalt&almond raspberry extra strong(77%) extreme strong (88%)
個人覺得77%最好食 seasalt個隻好普通點解有咁多好評
另外stoneridge朱古力包士多啤梨乾又係好正不過已經無貨了

有冇咩soap可以用黎洗面？
之前買左非洲黑梘洗面 乾到甩哂皮

好少用梘
但見有啲叫 cleansing pad 既嘢 諗住下一轉試吓

因為沖涼用開梘
所以有時會用黎洗埋面

試下隔日用 一日梘一日潤啲嘅沐浴露睇下會唔會好啲

唔該巴打

嘩呢到已經夠我食好耐

根據MIT Dr. Richard Wurtman研究指出melatonin最理想的劑量係300 mcg，效果最好

反而過高劑量會導致朝早起身疲倦，情緒低落.........

從未食過melatonin 初入手 推薦300 mcg

Sundown Naturals, Melatonin, 300 mcg

Life Extension, Melatonin, 300 mcg

運費貴唔貴?
利申:第一次買

買夠三百幾免運費

最近有咩code?

我失眠咗7個月左右
睇過醫生食安眠藥都唔得
之後上網check 見到有人話依個可以助眠
買咗 想知其實有冇效？Thanks

嚴重失眠 valerian冇咩作用

我估你之前應該係睇普通科醫生？

咁你應該轉去睇精神科醫生好d

有d失眠同時Serotonin過低，

安眠藥要配合SSRIs or NaSSAs 先有效果

上網睇話會易訓啲同訓好啲 上面有巴絲買左melatonin 你都可以試下

唔該晒上面兩位巴打

我食過melatonin, 係會令你好快有睡意(我訓前一粒鐘食)
不過果晚睡眠質素麻麻地,會發夢 (平時好少發夢)

追post見到絲打介紹食月見草油，上網睇通常係更年期女人食多
月見草油係咪人人岩食？日日食會唔會好易䧳激素過高？

另外鼻敏感有冇咩supplement岩食？

大家互相refer reward code,宜家有5%回贈返比大家（之前有10%😭）

如果大家唔介意，落單時可以加我個code: JFL102

Promotional detail 可以睇返iherb 個網

仲有咩supplement食左對皮膚好

可以試 grape seed extract

葡萄籽素是從葡萄中提練出來的, 亦被稱為Oligomeric proanthocyanidins (OPCs) 。它含有一類特殊的化合物: 植物性黃酮醇 (Flavonoids) ，一種特效抗氧化劑。黃酮醇保護細胞不受自由基的氧化破壞，能滋養細胞。自由基是人體細胞新陳代謝的副產品，但環境污染，飲酒、含防腐劑的食物等都會增加自由基的產生。自由基若累積太多，就會成為人體健康的兇敵。因此，掃除自由基能使身體健康，緩慢衰老過程。

它能保護及鞏固皮膚內的膠原及防止其破壞，改善皮膚彈牲。常服用能令皮膚回復柔軟光滑。

上網copy

買左下面呢個 但未開始食

買左兩樣野, 魚油同維他命
唔駛運費咁好

第一次買用promo code真係慳好多
大家可以用下我個code: KEL6153

跪求supplement for 鼻敏感
d鼻水真係水咁流出黎

食Stinging Nettle 減輕症狀

同時需要食六個月螺旋藻調整免疫系統

my code：MAL0483

有無洗面推介？
男仔，多油

新手第一次想問下shipping address係咪要填自已屋企?但我如果用順豐收 咁填乜?

你去攞貨嗰間順豐嘅地址
到貨順豐會message 你

好多藥房都有得賣

最緊要貨比三家 有d賣緊水魚價

From Baby Kingdom

" Iherb 送住宅一定唔使俾附加費。

但 d 送貨哥仔非常、非常蠱惑，會呃個客要收，等客人選擇去自取...自己送少份件，或私自多收附加費，好賤格！

好彩我收貨前有上嚟爬文，知道唔使俾附加費。
送貨哥仔打嚟問我方唔方便去門市攞，我話唔方便...佢就話送上門要加收$30，我話我份國際件唔使附加費，佢就即刻問我幾點有人收貨。"

我上次話想自取，佢話國際件冇得自己拎一定要送上黎

有無iherb tg gp？

訂咁多次都未遇過咁既情況

有冇人要夾買免費
我買好少，差個少少，但想用盡d code

用左
my code: aki5677
第一次買野 唔知有無貼錯code
買左鈣片，貞潔樹膠囊，海洋防曬同乳薊

最後買左isonflavones, borage oil, lecithin 同c500
本身m 痛底，同好易亂經，食開isoflavon so far 都覺得幾好，月見草以前有食過但未見太大功效，所以買左borage oil 試，GLA 濃度會高D,有用先再report

順便豐胸
食開lecithin, size 冇大到，但個人覺得個胸軟熟左

btw, code : MJF5778

lecithin 好大粒 次次食都好驚哽死

我！我得百零蚊
你邊頭？

我係樓主，用左你個code
巴打唔好再成日諗自殺啦 你d J圖post好多人追架

免疫系統呢個好吸引咁 最近病得好密 可唔可以自己食 定問下醫生好

borage食過覺得冇用

經常傷風感冒？

飲black elderberry糖漿幾好

我見唔少香港iherb買家都買呢隻

下次買先
今次買左蜂膠 試下有冇用先

SF真係好慢 真係成個星期先到

但我之前試過幾次都好快 係咪呢排打風落雨影響咋

有無人係iherb買過代餐
肥仔想減肥

係機場清關都用左3日 （係寫住清關完成都唔拎出黎

有冇人食呢隻 上網完全搵唔到
藥房賣成千蚊

代餐糖份又唔低，不如正正經經食好d啦

葡萄糖胺有份研究話會增加眼壓，短期食既話眼壓可以回復正常，但長期食用唔排除有永久損害

星期日晚比錢星期五中午到左 我覺得ok啦

我10號比錢 星期五朝早到左香港 佢依家仲同我講要星期一先發貨

絲打報到 推介我用過又覺得好用而且好大機會回購或已多次回購

想搵cranberry預防尿道炎既絲打可以試呢隻，佢方便在fast dissolve，好似D粉糖咁擺入口一陣已經溶左，唔駛用水吞，食左之後兩年都無再翻發過

乾頭皮每逢乾燥季節頭皮自然甩到一塊塊 ，用左椰子油洗頭水就解決左，仲要好香，洗完成粒椰子糖咁

食左頭皮同指甲長得好快，同埋指甲明顯硬淨左，缺點係好大粒，好驚哽住

屋企有貓既話一定要買，超級超級超級鍾意食，屋企兩隻衰野癲到趁無人係屋企，一齊聯手推左個零食盒落地，淨係咬爛左呢包

如果頭頂成日有毛毛飛起，呢支幫到你，每次用2-3滴可以用到2046

仲有
Ecotools既所有化妝掃
Nubian Heritage既所有梘

值得一試既有
Andalou Naturals 1000 roses既護膚品
買左洗面泡、night cream同serum，洗面泡唔推介，好似沖極都沖唔乾淨咁，night cream同serum用完塊面會好軟滑，好快吸收，同埋佢既玫瑰味真係好好聞 唔係好假好濃既玫瑰味
下次會試同牌子紫色(lift & firm)同橙色(brightening)，有旅行裝可以買一set試左岩自己先買，1000roses係買左之後先見到有旅行裝

買左未用 (都係睇人地D好評走去買)
InstaNatural Serum
Mad Hippie Serum

下次想試
買罐頭蠔/蜆

覺得有用就用我個code啦 QPP030
下次用你個code

絲打我用左你個code啊
啱啱買左代餐，blenderbottle同L-carnitine
到左試左再包膠
我個code係ZEL0979

呢支有性趣
LAST得耐唔耐 我金毛獅王咁 試過好多都好快散返

點解iherb 登入唔到
屋企同公司電腦都係咁

巴打 我買左螺旋藻 用來增強抵抗力
左旋肉鹼來加快減肥
貨未到 打算到左吃幾日先再出報告
同埋 如果頭皮炎上面有無洗頭水介紹 長期好頭痕乾燥 頭皮飄雪咁
感謝曬

咩是左旋肉鹼 減肥有興趣

減肥我食緊GNC CLA 甲殼素 同運動個日會食埋burn60 不過iherb無得買 但應該有替代品 如果你地對GNC產品有興趣可以搵我 美國直購 唔係香港價

左旋肉鹼係用來加快脂肪溶解 運動個陣可以事半功倍
事關我日日跑步都瘦得好慢 所以買了試下

有冇啲健康既小食推介?
見你地多數都係講朱古力個啲
想戒糖但口痕

點慢法？
我之前一個月跑八日 (無食藥）
又係hea跑咁 因為我體能好差
可能跑45mins先6-7k到咁
我一個月都瘦左3-4kg
定你想再瘦多d?

rice cracker, 呢2個牌子都幾好食

my code:WSQ474

Iherb 搵 Petal Fresh 防脫洗髮, 萬寧~$90, Iherb ~$60
買埋隻Rainbow Light, 男性綜合维他命 150粒 $300
抵
有無人用過?

小弟code: BWF567

我係日日跑半個鐘 5k 做埋gym個半鐘
之後都係半個月落1kg
依家好似停埋
可能關我新陳代謝事

咁其實你運動量多過我喎
定你本身體脂已經低

請問體脂邊到有得度
我運動量同上面位巴打差不多 仲肥咗

要買個量到體脂嘅磅
同事係amazon買左個

消脂吸脂，做運動加強燒脂

有CLA，L-carnitine

想效果勁D既有lipo6，不過lipo6有咖啡因，會引起副作用

From wiki
體脂率=1.2 * BMI+0.23 * 年齡-5.4-10.8 * 性別（男生=1，女生=0）
我之前就係有個儀器夾我皮下脂肪厚度

同burn60係咪差唔多既野

burn60岩岩一查係GNC既燒脂產品，睇返成分都係CLA黎既
不過burn60見到係香港GNC 賣緊 幾百銀，食過既人係咪真係會有效D?
因為 iherb 平成倍，牌子都有好多選擇

未買過iherb
想問下有咩去肚紋有用？ 生左bb個肚啲紋好核突
同埋想買下洗頭水有無邊隻潤啲？成日吹頭搞到啲頭髮好無光澤 睇上面絲打分享椰子油 但我怕會好笠

我係美國買 所以6-7折到
我記得我第一日食cla有作嘔既感覺
好彩之後食無事

我而加有食CLA唔見有咩副作用
而且keep住食野都保持到體重，做運動後有減到重

想問非洲黑皂有無圖睇下邊隻

如果*係0 咁最後女仔咪又係0 ?

啫係男仔既話最後會減10.8 女仔減0

同問 想問重有無其他

香港買bio oil啦

你想要咩類型？nuts? Dried fruit?

iherb都有得買bio oil，平過香港買。
iherb除咗bio oil 都有其他去印去紋嘅油，你可以自己睇吓揀揀

順豐送住宅都唔洗加

唔quote圖喇，呢支都係維持幾個鐘，潤下頭頂D毛毛
擠兩滴落手板，搓開然後由個鑽開始向下摸，頭毛就會貼服左

感謝
我個人鍾意Dired fruit 多啲

啱啱係ef locker 拎貨，好方便

垃圾sf比我diu左2次先肯出貨
叫佢mark 7點後送 6點黎禁鐘話冇人

[url]Check out this product I found on . Bergin Fruit and Nut Company, Turkish Jumbo Apricots, 16 oz
Apricot

[url]Check out this product I found on . Made in Nature, Organic Dates, Pitted, Sun-Dried & Unsulfured, 6 oz (170 g)
Dates 我好鐘意呢個！好甜，d人會用佢打smoothie or baking 代替糖 e.g. Vegan cakes

[url]Check out this product I found on . Made in Nature, Organic Apple Rings, 3 oz (85 g)
Apple ring 留意返呢個會dried apple ring, texture 係軟棉棉，如果要脆就要搵返apple crisp，不過我怕熱氣

Made in nature呢個牌子好多dried fruit 都好食 e.g. Cranberries, mango, 你可以睇睇

唔駛加，送過幾次都無遇過話要俾附加費

首購係咪最盡10% discount?

感謝巴打詳細介紹

本身都打算買apricots
棗乾有興趣 之前食muesil 入面都有
但會唔會好大粒？

減5蚊 同5%？
有welcome5 code
Save2017
不過上面兩個唔可以一齊用

都大粒嫁，手指公咁大到
我會將佢剪細粒撈麥皮食

想扮孝子買野比老豆有咩推薦
據我所知有肩周炎,骨關節果啲唔好,高血壓

想問下食nootropic 既巴打你地會點食?
姐係幾點食 飯前飯後 一粒 etc
而家食緊bacopa 同dmae 多數都係醒起就食 放埋一齊食
好似無乜作用咁 仲瞓得好差

我睇bacopa 既instructions 好似話係要飯前食?

Nuts 有無推介?
我想試下Now Foods 隻 Pumpkin Seeds

Freeze-dried fruit 好正 好食話乾果

食膠原蛋白有助改善肩周炎 骨關節炎

我懶西
咁大粒會一次過食好多

如果你想試下先又無其他野訂可以試下係樓上買

有冇人食過呢兩個 可以包膠下？
聽朋友講綠粉難食所以溝巴西莓粉一齊飲
同埋有冇人有食開phion嘅其他嘢如礦物粉,排酸丸可以分享下？

補圖

我每日都訓七個幾鐘 睇record又有avg 2-3hrs 既深層睡眠
我又冇咩壓力 半夜冇咩事都唔會醒
已經有戴開耳塞眼罩訓
但每朝起身都好痛苦 極眼訓

有冇野可以幫到手

iherb search black soap
有成萬review果舊就係

無啦啦中左清關

若果唔係睡眠窒息症/換氣不足

後生仔女平時過著無憂無慮嘅生活 久而久之 成懶訓豬

做多d運動 個人冇咁懶

有無戒煙香口膠賣？

OK 都估到自己冇得救

就黎爆post, 會唔會再開新post?

期待新post

可以再開新

巴打我用左你個code
我都買左罐total soy

七一將至 呢排海關會加強抽查郵包

用左你個code

sell下自己個 code： MAC0061

已經用咗你個code

第一次買iherb想買美白既 supplement 同化妝掃
打算買 now foods l-cysteine 500mg同埋c-500 complex
用量果到l-cysteine係咪要啪一半黎食？因為我記得好似唔食得太多？
仲有咩好推介咁 ？
本身想買海鹽杏仁朱古力但無貨
唔該曬

朱古力夏天唔賣，因為會溶
冬天再買啦

用咗你個 code

順便sell吓自己個code : PLZ176

用咗你個 code

順便sell吓自己個code : BEN0321

想問下有冇人食過呢隻? 有冇效?

新手想問下

一轉天氣, 去凍房冷氣房就會鼻敏感鼻塞, 倒流搞到氣管敏感, 一咳就一兩個月咁咳
次次睇西醫都係話氣管炎, 中醫就話身體弱所以氣管敏感
明顯係e 幾年抵抗力差左所以咁
想問下食d 咩可以改善/補充? 食elderberry/manuka honey 有用嗎?

另外plan 緊生仔, 本身想買maca 但e 到好似話無用, 應該食咩好

利申, 巴打

講漏左, 個人仲好似訓幾多都會好攰, 訓唔夠, 中醫就話腎虛(不過中醫好似係咪都話腎虛 #sosad#, 同埋鼻敏感鼻塞我估都有關)
係咪要補腎/vit b? thanks

試下食蟲草?

有冇人知唇濕疹可以有咩幫到手
查又得 食又得

用嘅唇膏唔好含有petroleum 個啲石油製品 因為水份會蒸發 用啲用蜜蠟同橄欖油製會好啲
街外我用 DHC同berts bee
Iherb 買左

都唔錯 甩皮無咁勁

用咗你個 code

sell自己個code : ZAN1501

我都有睇過, 但虫草係咪要係香港萬0, 屈仔買? 邊隻牌子好? 我見都幾多人講早稻田, 但一盒成$499

thanks
有用緊burts bee
食個方面 應該戒口定有冇supplement幫到手
已經冇食牛

有人就建議check下啲過敏原 我自己就睇中醫斷尾嘅 因為我一壓力大 immune 低先有
食野就因人啦 有啲人唔食牛 有啲話食少少
我就係食少少個啲 中醫話 病發嚴重個陣就全戒 好返可以有適當咁食
另外有啲濕疹關immune system 事 我諗個啲食supplement 會有用啲
有錯可指正

1001開post

明白
你睇邊個中醫 我都好想斷尾
之前淨係睇左西醫 俾咗類固醇 唔夠用太多
同埋用左就會好一兩日 停用又會發番出嚟